{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016568",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 다뉴브 호텔"
    },
    "text": "ダニュブは西面の中心に位置する最強ホットプレイスとして登場しました。 ここは計30室の客室を保有しており、釜山1号線の釜田駅、釜山1号線の西面駅、釜山2号線の西面駅、釜山1号線のポムネコル駅、東海線の釜田駅、釜山2号線の田浦駅が近くの電車駅となっています。 お客様の便宜のために韓国語での案内サポートが可能であり、ドナウブでは連泊費無料イベントを実施しており、退室なしでリラックスできます。 さらに、ヘアアイロンや充電器のレンタルサービスも提供されており、西面2番街の中心に位置するホットプレイスで、遊んだり、遠くへ行かずに休んだりできるメリットがあります。 客室では無料のネットフリックス視聴と高仕様PC、浴槽、5G Wi-Fi、ホテル式寝具を提供しており、禁煙客室でもあります。 ただし、身分証明書をお持ちでない場合、入室や払い戻しはできませんので注意が必要です。 入室時間は24時以降からで、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。 追加の人数がいる場合、お一人様2万ウォンの料金が発生し、リクエストがない場合、追加の寝具は提供されません。 駐車はできませんので、外部の私設駐車場を利用する必要があります。 ドナウブホテルは釜山鎮区東川路85番キル13-5に位置しており、釜田図書館のすぐ隣であり、西面若さの街、釜山西面NC百貨店、ロックボウリング場、1号線西面駅4番出口、田浦カフェ通り、西面ジュディステファ新館、2号線西面駅6番出口、2号線田浦駅7番出口、西面CGVなどに近い位置にあります。 ダニュブは価格対比満足できる経験を提供し、便利な交通と快適な宿泊環境を提供します。そして、テレビの音がネットフリックスと違って良くない限界もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダニュブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダニュブは西面の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダニュブは何号線の駅が近くにありますか？",
            "answer": "ダニュブの近くには釜山1号線の釜田駅、釜山1号線の西面駅、釜山2号線の西面駅、釜山1号線のポムネコル駅、東海線の釜田駅、釜山2号線の田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ダニュブでは韓国語の案内サポートや連泊費無料イベント、ヘアアイロンや充電器のレンタルサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダニュブの客室ではどんな設備がありますか？",
            "answer": "ダニュブの客室では無料のネットフリックス視聴と高仕様PC、浴槽、5G Wi-Fi、ホテル式寝具などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、ダニュブは禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ダニュブへの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ダニュブへの入室時間は24時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ダニュブの料金は特定の日や祝日で変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブでは駐車できますか？",
            "answer": "いいえ、ダニュブでは駐車できません。外部の私設駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ダニュブは釜山鎮区東川路85番キル13-5に位置しており、釜田図書館のすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ダニュブの周辺には西面若さの街、釜山西面NC百貨店、ロックボウリング場、田浦カフェ通り、西面ジュディステファ新館、西面CGVなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダニュブでは追加の人数に対して料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ダニュブでは追加の人数に対してお一人様2万ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 503
    }
}